行動post 今日封高鐵定聽日開始封高鐵

一個話今日黃昏
一個話年初一至四

「行動亅post 高鐵拉鋸戰

幫手推上熱門
仲有入tg group投個靚票

［行動］請文宣向有意到港醫病嘅武漢肺炎病人，引導佢地搵香港警署求助

投票呀

出撚到去一個人都無

推

11